有冇美國留學生打算留美工作？

就嚟畢業 搵工搵到好迷惘

唔留美翻香港托咩，人工低工時長上司閪

㚥押韻同事閪唔閪？

香港人不嬲冷漠，好能壓抑

你搵到人sponsor 你visa先算啦